[撚狗咁撚] 反獌討論區 1

話說有賤種獌覺得反獌好煩:

咁睇黎真係唔好比佢停, 要開個長期反獌區比大家一齊分享死獌狗柒事笑料

歡迎大家mon 獌post cap圖

獌狗亦可以入黎比我地撚下,最好獌快啲重振雄風嬴翻一兩場入黎推post, 一齊搞旺個場

六弟:

最佳排球員:

獌聯潮文:
作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

最後:
希望大家記住獌字係點寫

推

愛心打破零回覆

btw篇潮文你d手足寫出黎嘅

反獌手足唔見哂人

放過獌狗ok?再係咁我報驚告你虐畜

汪汪偷偷留下負皮
季初幫lkk奶袋底嘅獌狗唔見哂？

十卜

撐得獌既都冇乜邊個正常

已經正評左

得罪講句個樓豬扑左好撚耐

死獌狗快d死出尼比我笑啦

你捧邊隊咁撚把閉呀
數下自已幾多個聯賽冠軍先啦 死賤種

幫推 忍得班死獌狗耐

睇黎樓豬都係痢狗黎

撚狗

魚奶凸

撚狗咁撚
樓主出黎未？

波台互抽都慣
不過真係唯獨反獌做得起

G持樓主

屌你老母

Hi rubbish

Facebook個反獌大聯盟都好撚好笑

扑左邊個

g持樓豬

唔撚重要丫
定係獌狗無野好j, 要j下歷史先？陰撚公
求奇揾隊巴塞皇馬都撚死你

講聯賽冠軍叫獌情何以堪啊
費狗退休無左4424 就唔識奪冠

洗唔洗定老母個西度等神蹟反cup曼城先出番黎啊？笑撚死

無咩邊隊可以上至領隊下至球迷賤到咁撚樣
4424左禁多年都唔撚認

咬賣c朗嘅錢咬到幾時啊 成日笑鳩人金錢足球
自己又走去拎75M 買lkk 幫同市入波

j歷史，有邊隊唔會？
阿仙奴會J 49場不敗，利會J歐聯，有咩問題？
4424？就算全世界都係你既人
你冇料都唔會攞到13個英超冠軍啦
係無錯今年曼係唔夠曼城爭，唔好話咩洗左幾億，季前日日係度j
喂大佬呀，有邊個球迷會對球會冇期望呀？
如果年年都係曼聯攞，咁其他19隊冇存在既意義la

德甲除左拜仁多仔 法甲除左psg摩納哥 其他隊都冇意義了

係呀，你講既全部冇錯，但㘴獨獌迷做上面啲野做得特別柒

咁冇野好講啦

支持樓豬

樓豬好癲

樓主肯回應未？

G 持

唔係你
你條LINK嗰個

二哥位置就黎不保

獌連好波

仲用緊咸爺舊錢炸！！！

支持

終於有人反 之前果幾年成績頹到無人反
即係代表成續好左

G持

你都弱智
大撚把人笑柒佢6弟啦

你老尾隊隊都咁j但唯獨賤種獌但多人反
好撚心就反省下啦垃圾

撐

梗係因為成績好左啦6弟
前幾季D成績柒到咁 抽你地水你就淨係識深潛
而家好返少少就上哂水俾人撚

Support

最撚柒係
入左d貴價水貨+季初連續大炒幾隊魚腩
就係波台射到成地精
又同其他隊開炮以為今季贏撚硬英超
而家成績柒到咁俾人抽下水就扮撚晒受害者
49000果然夠晒無恥

利狗J歐聯 阿狗J不敗
佢地最多自己J
幾何會用呢樣野黎串人呀？

你地班49000次次唔夠講
就話自己13個英超
有無咁乞人憎

隊隊都贏谷輸縮架啦 淨係得曼先叫無恥既

反獌fb group 呢

反獌對眼真係識過濾其他野既
猁狗冇串過獌狗唔夠佢多歐聯?
收撚皮啦

無錯
重點係其他隊一柒咗
自己就知訂捐返入狗窿啦
係獌狗輸波輸埋品仲好意思上水咬人
唔反你反邊個？

咁淨係獌咁多人反可能因為生得柒啦

佢地真係識縮就唔駛俾人圍啦
而家佢地輸波出黎屌人牙

邊度有 我一定笑尻佢地

縮就話人比人抽水就淨係識深潛
唔縮就話輸波出黎屌人
反到咁其實無咩好講 係hater眼中做咩都錯

呢句同慈母話我地做乜香港市民都覺得係錯一樣咁無恥

俾就俾唔到你架啦
點撚樣搵出黎

最撚好笑係佢地深夜唔訓睇鏝
點知鏝反cup
打飛機都射唔出
跟住就屌人補5分鐘

叫親ball個D都傻下傻下

獌狗

J自己隊輝煌歷史唔係問題, 球會總有會威水史
認同你話每隊都會j自己歷史

問題在於畜生獌要串人地J歷史喎
串曼城money football 但自己2014到又行番人地條舊路 (仲要行得樣衰過人)
當初好撚威好撚臭串 依家就做番哂自己眼中垃圾做嘅野, 肉唔肉酸啲呀?

講緊獌串7人j歷史喎

係咪自己j得人地唔j得?

串人j歷史我唔信剩係得獌會
問心果句，你有冇笑過利j歐聯阿j49場
以前係串過曼城money football，雖然宜家曼都係咁，但宜家成個球壇風氣轉哂，個個都要有即時既成績，邊個仲咁得閒同你地玩青訓，燒錢買星都無可厚非啦
其他隊咪又係笑曼金錢足球，但明明自己隊都洗左唔少錢

呢個世界根本唔應該捧獌
捧獌全部都係賤種
同藍絲一樣

好人好者點會捧慢連

風氣轉哂
無可厚非

不如搵fd子比d高汁少少嘅回應啦

自己隊都洗左唔少錢
講緊邊幾隊洗左唔少錢 講緊近年定係講緊獌賣C朗果年

獌呢d reply真係好撚正

黑撚左咁多年都好意思大大聲聲話自己十三次英超冠軍

冇黑哨起碼少五個英超冠軍

講緊上個轉會窗呀
車用左2億
利用左9000萬
用左好少？

無黑哨嘅話
車無歐聯
阿無不敗
鏝無英超
利無歐冠

不如你拎個full table上黎睇下先
我估你唔會on9到唔用net spend嫁可?

無黑哨疤都無歐聯
蝗無西甲

想問上面幾隊d經典黑哨場面

李城無冠

想知究竟獌狗黑左幾多年?點計出嚟

由獌成立果件開始

史雲斯: 曼城可以在更衣室播放音樂

咁多位大將軍，過去幫下拖啦，你班狗仔受緊靶啊

用net expense有咩問題？
你地平時串曼果陣金錢足球果陣會計埋曼賣左幾多人？
咪又係lkk 7500萬咁計

真心想知獌賣左邊個咁撚把炮

Beckham
C Ronaldo
Rooney
呢三個全盛屌打所有球隊啦

人地上個夏天賣人賣左700萬架

老實講

Big6 發現次次踢完都係獌同人有爭執
上季屌熱狗踢波似打交
之後同利打完又屌
同軌打比人贏4球又屌人慶祝
比鏝贏又係咁
但自己贏人幾多粒一樣係到慶祝

咁輸打贏要真係得獌做得岀
搶左lkk個陣仲記得日日算鳩班軌
次次到人地串反自己時就唔得
好心檢討下點解咁多人反啦
又唔係最強但又要咁囂張

利申:垃圾阿狗
見到連加特入完波慶祝跳埋d傻鳩舞
唔通又屌9佢唔respect咩

我大人啤你賤人得，你賤人啤我就唔得

屌你老母死獌狗 你班撚屌球迷真係on99 最撚雙重標準
之前又話人地曼城金錢足球 依家自己一億買個普巴 7千萬買lukaku又唔撚講？
又話車仔之前摩佬教成日泊大巴 依家自己隊西波泊大巴又冇問題既
之前順風順水贏英超又串利撚j歷史 垃撚圾 唔撚識收下把口 早排閪到排第七係度j歷j廢格信 人地隊波串下你 你又發癲咬人

有咩講錯咪留言屌我囉死獌狗

垃圾費退左休之後一次聯賽都未撚拎過，仲係到j聯賽 獌已經末落架啦，你唔好去j以前列斯聯

你唔差在落埋樓下培智同你d院友講埋你今晚食咩飯啦
家陣全世界都係獌狗嚟?

唔係班曼迷開季屠完弱隊打哂飛機咁都應該冇咁多人反

獌雙重標準世界第一

仲要周圍辣火頭咩野強隊失分都成班賤狗開post串人

邊個話冇問題
個個曼迷都係度屌摩狗泊大巴啦
隊波點踢我控制到？

夠班軌好笑？
以前叫人daddy，而家就屌人泊大巴

收皮啦死獌狗
車屌摩佬係因為條友上年輸完俾干地4:0就傻撚咗係咁串車呀
唔係笑摩佬泊大巴
係笑摩佬自己泊大巴就係咁話干地泊大巴呀
上季車入咗幾多粒獌又入咗幾多粒
季初執到盧卡古好撚串嫁又話莫拉達垃圾
你試費sir退休教利係咁屌鳩曼聯睇下你地屌唔屌費sir

繼續反啦，本來以為反曼有幾把炮
係隔離個 post一睇，屌吖，原來全部 DSE都唔知考咗未，會考 level 英文都睇唔明㗎
成班廢鳩

咁同獌狗以前屌人泊大巴，依加叫人daddy有咩分別

講真，個個都有自己捧個隊波
反曼只係因為咁耐以嚟得曼聯係最成功嘅英超球會
難得費 sir退休之後呢幾年成績滑落
d haters咪浮晒上水刷下成功感囉

講真，你話4424，咁多年都係9up，有證據咩？冇。Until we score? 屌你老母今年曼城兩場補到絕殺先吹雞啦。摩佬輸打贏要？咁痢狗隻高普死撐懦夫雲唔係12碼，早幾年隻咬人蘇一入禁區就跌你班痢狗盲撚咗？傻鳩。你話摩佬口臭，咁係垃圾車同蝗馬年代咪一樣咁臭。光頭佬技術流無敵？疤塞影帝點樣黑個歐冠返嚟記唔記得？

無你老母證據咩
球證都話有d判決係因為費sir比壓力先咁做，仲要乜撚野證據
要講成績點解我唔反皇巴呀傻鳩
打咁大段野柒撚到

球證都話，咁球證唔報警？屌你老母
告撚到費 sir入冊你班廢鳩咪仲開心，使係度鳩叫？
屌你老母臭閪仲係度大大聲吠唔撚知鳩臭

同你地一樣姐 以前fuck off 摩連奴 依加叫佢daddy

好撚心你就唔好咁撚無恥
而家佢有比錢球證？告乜春野？柒少陣啦屌你老母
有時間就去拜下老母好過系度做小醜啦柒頭

點撚解講極你班撚屌都唔明
我地反獌其實憎既係你班撚屌球迷 成日柒撚左仲死雞撐飯蓋 唔撚關獌狗係咪最成功既球會呀

你老母啦，你講就係啊。上面問有冇黑哨，條撚頭又話咩費 sir比壓力，問佢證據又話冇。咪就係呂麗瑤咁囉，以為自己講就係囉。

屌撚緊你啊，應機啦狗仔

史雲斯: 曼城可以在更衣室播放音樂

喂咁得閒，反曼大軍過去幫下拖啦，你班狗仔兄弟畀人鞭緊啊，唔係唔撐吖？

呢個答案真係笑撚左
見你認真回我先認真答

得啦得啦車利洗左好多錢呀上季 賣人條數wfc

再jer落去 你真係會一句都答唔出

獌黎講 呢d reply 真係弱智到無倫
高汁d啦大佬....
第一句[反曼只係因為咁耐以嚟得曼聯係最成功嘅英超球會]...已經柒到唔敢睇

講嚟聽下邊隊先係最成功？
我想聽你點撐點兜啊

唔講咁多 即刻駁咀

咁你咪繼續jer鳩獌洗好撚多錢囉
屌獌唔睇賣人條數,你自己都唔睇獌賣人條數架啦
雙重標準到你咁啊

十卜反獌

一路講緊最撚鳩屎咪就係呢種自我感覺良好lo

個人高質就唔會做獌狗啦

好想再次見到獌狗 空難死

咁都講得出 goodest logic

係呀係呀，反曼一定係唔抵得你地獌聯咁勁
勁撚到近幾年得幾隻盃仔，仲要係咁j歐霸
有冇見過強隊會係咁j歐霸架
你地依家二線咪j返啲二線盃

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

獌就大把野比人笑，你就係咁chur住得一單
你贏

淨係皇巴拜都成功過你地啦
又唔見咁多人反
成績黎講佢地三隊好過你隊獌啦

洗撚同呢d撚樣傾咩成功唔成功
由始至終都唔撚明 都唔撚關成唔成功事
係討厭你班球迷d嘴臉

輸波和波抽水既話好正常，
有曼迷講左啲戇鳩柒野恥笑下都無乜問題，

不過其實係波台已經形成左一種風氣，
無論件事本身關唔關曼聯事既都好，
但係就有好多人好鐘意無啦啦拉埋曼聯(球員)黎講，
就好似要時時刻刻提醒大家曼聯係萬惡之源咁，

大家係咪真係心靈空虛到咁？
反曼係咪真係咁重要，
無第二啲可以代替到你？
可以比到啲心靈慰籍你？

上得黎既我估計起碼都係中三中四或以上啦
都慢慢係大人架啦，有時抽下水講下笑無所謂，
但就好心你地唔好視反曼為己任，痴撚晒線咁啦。

仲要話4424唔存在
要唔要逐單逐單數俾你聽呀 屌你老母

好撚好笑

上面條獌狗真係唔明咩叫4424，唔係話下下要俾12碼或直接俾張紅牌對面，最大得益而又最難捉球話俾著數既係d 兩邊拍埋去既55波，呢d情況就下下吹死對面，加上著名既費雀時間，呢d灰色地帶既野你又捉佢唔到

4424唔一定係球證明顯收受利益，果陣老廢係英超隻手遮天，佢既圈子又大，佢要俾壓力球證係一件好易既事

獌狗叫你有證據就去報警呀

sick ball

此貼必火, 支持樓主

你咁客氣叫班獌做曼?

摩狗雙重標準

摩狗係人地主場瘋狂慶祝咁挑釁= 無視仆街行為
哥狗係佢主場慶祝, 叫人show respect

獌狗歪論

1.伸隻腳出黎俾人踩, 緊係要紅佢
2.先撩人然後打爆人個頭, 都唔係我獌聯錯
3.玩角球旗戰術下九流
4.有球品有分加?
5. 5分鐘補時係人都入到波
6.獌聯可以無英超 但英超不能沒有獌聯
7.少冠過佢都唔抽得
8.曼聯拎唔到既盃係飛機盃 相反曼聯拎到既話就變返正常既冠軍
9.顧掂自己隊波先啦 出年有冇歐聯打都成問題呀
10.C朗筆錢同廢老衫夠買啦 有撚用過錢
11.以前49000最鍾意屌人地換領隊，又話點解唔畀多d機會人，而家到自己現眼報
12.三分已袋 理撚得你
13.公海抽獌水因為我地成績好
14.人地三冠王=米奇老鼠三冠王，自己三冠王=勁過晒英超第2,3,4,5
15. 會員改名係因為比獌狗串先改名
16.獌買番黎既一定係廢物，鏝買既一定係球皇，所以唔夠人踢係應份
17.獌唔係金錢球隊因爲比唔到佩列錫同莫拉達
18.話拎撚硬冠軍係自信唔係自大
19.全球make profit最勁球會, 我地自供自給, 就算洗十億都唔叫金錢球會

好POST LM
一世反獌

做得獌狗唔係腦生蟲就係弱智

三分已袋 理撚得你呢句真係無恥至極

Ins: Romelu Lukaku (Everton, £75m), Victor Lindelof (Benfica, £31m), Nemanja Matic (Chelsea, £40m), Zlatan Ibrahimovic (free),

Outs: Wayne Rooney (Everton, undisclosed), Zlatan Ibrahimovic (released), Adnan Januzaj (Real Sociedad, £9.8m), Josh Harrop (Preston, undisclosed), Regan Poole (Northampton, loan), Sam Johnstone (Aston Villa, loan), Dean Henderson (Shrewsbury, loan), Devonte Redmond (Scunthorpe, loan), Cameron Borthwick-Jackson (Leeds, loan), Timothy Fosu-Mensah (Crystal Palace, loan), Matty Willock (Utrecht, loan)

MANCHESTER UNITED NET SPEND: £136.2MILLION

Ins: Tiemoue Bakayoko (Monaco, £40m), Antonio Rudiger (Roma, £34m), Willy Caballero (Manchester City, free), Ethan Ampadu (Exeter, compensation), Alvaro Morata (Real Madrid, £67m, Davide Zappacosta (Torino, £23m), Danny Drinkwater (Leicester, £35m)

Outs: John Terry (Aston Villa, free), Nathan Ake (Bournemouth, £20m), Juan Cuadrado (Juventus, £18m), Asmir Begovic (Bournemouth, £10m), Bertrand Traore (Lyon, £9m), Christian Atsu (Newcastle, £6.8m), Nathaniel Chalobah (Watford, £5.5m), Ruben Loftus-Cheek (Crystal Palace, loan), Dominic Solanke (Liverpool, compensation), Alex Kiwomya (Doncaster, free), Tammy Abraham (Swansea, loan), Bradley Collins (Forest Green, loan), Ola Aina (Hull, loan), Lucas Piazon (Fulham, loan), Ike Ugbo (Barnsley, loan), Marco van Ginkel (PSV Eindhoven, loan), Mukhtar Ali (Vitesse Arnhem, undisclosed), Jay Dasilva (Charlton, loan), Kurt Zouma (Stoke, loan), Mason Mount (Vitesse Arnhem, loan), Izzy Brown (Brighton, loan), Tomas Kalas (Fulham, loan), Michael Hector (Hull, loan), Matt Miazga (Vitesse Arnhem, loan), Nemanja Matic (Manchester United, £40m), Kasey Palmer (Huddersfield, loan), Lewis Baker (Middlesbrough, loan), Jeremie Boga (Birmingham, loan), Jordan Houghton (Doncaster, loan), Kyle Jameson (West Brom, undisclosed), Charlie Wakefield (Stevenage, loan), Malakai Mars (Barnet, undisclosed), Fikayo Tomori (Hull, loan)

CHELSEA NET SPEND: £89.75MILLION

仲以為死獌狗賣左咩大球星賺大錢
車狗仲未計賣哥狗嗰60M

而獌狗會話我地最賺錢，賺到唔怕洗
我地唔係暴發戶，所以唔可以叫金錢足球

仲用緊賣呀朗果筆錢喎

獌狗: 我地一年賺十幾萬億, 吹咩

魚拉突

邊位ching咁講過?

上季邊隊冇頭五

Pish

繼續叫春啦屌你老母臭閪食屎狗

你地唔準用net spend 恰鳩我獌
淨係準計洗幾錢

獌狗塞鳩入老母西鳥

獌迷都系硬99

net spend全英超第二，多第三個隊三倍都唔叫金錢足球?
到底幾冇常識先會淨睇expense

死車狗使成兩億 隊我獌成五千萬

話人金錢足球 原來今年只係用少人2M......

獌狗話淨係睇expense呀
我獌同愛華頓中型班差唔多嫁 我地冇大洗

#撚狗咁撚

每日一推

ON9到爆, 你用過大額錢去買人就已經可以叫金錢足球

傻閪入黎未

一日不反獌 一日不吃飯

每天反獌多一些

每日都有獌狗擦最新智力下限

仲係用緊碧咸同c朗筆錢既利息咋（好似係）

仲有賣波衫呢? 我一個迪馬利亞都賣左幾千億萬件啦

你個名

PSG 都唔算金錢足球，因為neymar 都賣到好多件波衫

根本就理虧 收鳩哂皮啦

上年曼
The club, who finished fifth in the Premier League last season, also posted record operating profits of £80.8m, up from £68.9m the previous year.

車
The group turnover figure of £329.1m was up five per cent on last year’s figure of £314.3m, generating a £4.7m profit before exceptional costs. The club incurred exceptional costs of £75.3m, a significant part of that as a result of a compensation fee payable for early termination of the club’s contract with adidas, resulting in a net loss for the year of £70.6m after exceptional costs.

球員有商業價值 淨係計轉會費

不如咁啦, 作客球隊唔撚準慶祝就岩架啦

直頭要跪地同佢地道歉

樓主呢？反左2日就放棄左？

做乜咁話自己 49000 食屎狗

唔通好似你條垃圾死廢青咁咩撚樣
排榜首先入黎撚番我地啦柒頭

幫推，反獌大聯盟呢？反左2日就解散左？

出面咁多po你個傻鳩唔撚應？

獌明唔明金錢足球點解 轉會費net spend多就證明你比好多錢買人啦 你d錢係賺翻嚟定油王bump水都無分別

UEFA Financial Fair Play講明要靠自己賺

獌賣beckham筆錢都未用晒

等你隊垃圾球隊有20 個聯賽冠軍再反我地

你開左個討論區，之後叫人出去應？
真係要指住你黎笑

唔識好似獌咁黑
用4424攞咁多英超

撐獌狗死老母

答到我未

咁快討論完？_？

Hi第二名

好心一枝公上巴士坐就咪撚坐窗口位啦

要幾聰明先講得出？

講緊反獌牙撚樣
無野講就起人底

又黎資格論
咁你地歐聯唔好笑利呀，人地歐聯多過你獌

唔洗咁嬲既
講得出怕咩認

仲要人地唔係用4424黑番黎

隊波咁廢都排到第二名，好感動

做乜唔應哩個牙

有無犯法呀曼城
有既仲唔報警拉佢

究竟獌狗有冇邏輯 ffp set嚟係要保障球會嘅長遠發展 費事鏝呢啲油王球隊一撤資就收皮 獌用自己賺嘅錢買人係持續性嚟講可能會好過鏝 但係你咪一樣係洗勁多係轉會經費玩金錢足球?

反獌唔係一個po都推唔爆呀？

樓主出黎討論未牙

樓上有幾個人同我個名幾夾
心私私又想POST兩個助攻GIF

一數起冠軍

當....

獌狗英超未超過18個時
就只準人地提英超冠軍, 甚麼英甲冠軍不值一提

獌狗英超超過19個時
就唔準人地提歐聯冠軍數量

搬龍門黎講, 真係世界第一

當...

其他隊拎英超時串獌狗
獌狗: 英超冠軍超過我先同我講野

當獌狗排第6時
聯賽排名有撚用, 歐霸冠軍+2冠勁過晒你地第二,、三、四、五啦
所以當年伯明翰係勁過留到級的球隊

我一開聲就趕走晒D獌狗

打稻草人自high大法

咁你又唔同我討論? 淨係識問人係咪解散左

我一得閒就出黎撚一撚你隻獌狗

在2001年利物浦也曾奪得足總杯、聯賽盃、聯盟杯三冠王，但當時曼聯上下根本看不起死敵的所謂三冠王，他們認為只有聯賽、歐冠、足總杯奪冠才能被稱為三冠王。曼聯球迷甚至貶稱利物浦奪得的是“米老鼠三冠王（Mickey Mouse Treble）”

領隊摩連奴氣惱之餘妙語如珠，直斥對方態度消極，就如「踢19世紀足球」，又比喻要用上電鑽才可能破門。

球迷、領隊一樣咁柒

你自己自編自導緊，廢事阻你繼續打稻草人啦🤣

咁你實係我專屬稻草狗

乜你唔係覺得講埋啲咁嘅野就攻擊到我呀
笑撚死，乜撚野稻草狗

自己答唔到就話人打稻草人

我封盧卡古為反獌英雄

無啦啦可以答乜鳩，佢自己話有曼迷話乜乜柒柒，又唔係我講，想我點應佢？

人地利都有個fa cup
獌用社區盾j真係笑撚死人

在2001年利物浦也曾奪得足總杯、聯賽盃、聯盟杯三冠王，但當時曼聯上下根本看不起死敵的所謂三冠王，他們認為只有聯賽、歐冠、足總杯奪冠才能被稱為三冠王。曼聯球迷甚至貶稱利物浦奪得的是“米老鼠三冠王（Mickey Mouse Treble）”

領隊摩連奴氣惱之餘妙語如珠，直斥對方態度消極，就如「踢19世紀足球」，又比喻要用上電鑽才可能破門。

球迷、領隊一樣咁柒

盲?

龍門任佢搬

你又知我有份笑利狗Mickey Mouse Treble?你同我講呢啲冇用嫁喎

9唔搭8,真係高汁討論🤣🤣🤣
原來咁就係你地講嘅撚狗咁撚🤣

其實呢度好似係屬於反獌, 點解你隻獌可以入黎
正如你地狗區我都唔會爆入去

岩呀岩呀 襯早割蓆
珍惜生命 拒做獌狗

我反緊獌, 擺明唔係同佢一隻獌狗講

你咪爆入去囉，反正爆閘狗多你一隻唔多

頒俾上年的獌

搵返D獌狗捉返隻癲狗入狗區啦

連加特
熊餅
乜春LILY
CHONG

撚到爽

姐係同所有獌狗講，但係又唔俾獌狗入黎

係，貼2張圖就叫俾你撚，我好痛呀🤣

a trophy

MICKEY MOUSE

你隻獌狗FD話我因為佢張GIF而改名我都無認過, 你反而主動認

呢啲就係撚狗咁撚

撚狗反獌區長期置頂

係呀，貼兩張圖就叫撚緊人呀嘛，求下你唔好，我好痛呀

波=呢個POST
狗=唔使講都知

撚緊你雙重標準呀, 你又唔敢答, 咪撚緊狗囉

爽撚到我

忙到幾日都唔得閒討論
求下樓主呢個大忙人抽小小時間同我地討論啦

好慘
班友自己隊波撐唔落做流浪狗
要靠反曼聯黎搵個竇

快啲去避寒中心，出面好撚凍架狗仔

你想我答你乜鳩姐？
不如你指出我點雙重標準先

狗=開po嗰個囉

死獌狗雙重標準合集

1. 大巴戰術 (摩狗VS大SAM)
2. 米奇老鼠三冠王 VS 魔性三冠王
3. 不能在主場慶祝,要尊重 VS 摩狗係魯營瘋狂慶祝
4. 踩獌直紅 VS 阿狗伸腳主動俾人踩

歡迎後補

著咩衫都唔知, 真搞笑

求下各位反獌手足點指出我雙重標準，好想知呀

一講你又割席, 我驚你會割到唔做獌, 十足果個乜春LILY

熊餅好入黎救你手足

我見樓主凍，拎左件衫俾樓主著

割咩席，你話俾我知我點雙重標準先啦

喂喂, 你呀

你有無支持摩狗唔準人主場慶祝?如無,咁我下一問, 如有, 請回

你話係咪係囉，不過通常駁唔到人就話人死雞撐飯蓋，求其講句野就當駁左
原來咁就係撚狗咁撚，長知識了

冇

你真係好似上面兩張圖, 一次咬個波, 一次頂個蓋

你有無笑過利記米奇老鼠三冠王

冇，嗰陣未睇波

其實我同隻狗講咁多做乜, 明明呢度係用黎俾我宣傳反獌

咁你都唔知就去做獌狗

見到你地班反曼 係到叫春特別開心

抵你地今日俾人抽啦!

你話係就係啦，不過淨係識講呢啲野會顯得你講野低質姐
都係嗰句，你覺得咁樣就叫攻擊我？俾小小論點啦

關你撚事, 入返狗區啦你

係連加特身上睇到, 獌狗割席速度特別快!

只要任何關於愛隊柒左就立即割席

原來一定要知先可以做？使唔使填表呀，唔好咁柒啦你🤣

唔敢, 你地D風紀會捉我

唔敢你就縮返入你老母個西到啦🤣
駁人又冇point,放兩張圖就當撚狗，笑到我氣咳🤣

【東網專訊】 曼聯喺足總盃16強以3比1反勝普雷斯頓，3個入波都係問題球，越位、犯規同插水齊晒，「魔粉」梗係一於少理，最緊要贏波啦。不過，有好多球迷擔心曼聯4424陣式再現江湖，喺網上喪插「紅魔鬼」靠球證贏波，有巴打寸佢哋屎到痹添！對住甲組仔都要球證幫手先掂，曼聯又確係幾令人失望嘅。

重溫一下靠4424出線一刻

你句句都扮睇唔到唔回應，一係就迅速割蓆，跟住就話人冇point 冇料，點夠你玩呀

重溫一下為左拎米奇老鼠三冠王的代價
2016–17 英超，第 6 位

佢問我就答都要屈我扮睇唔到？
條傻鳩講埋啲乜野死雞撐飯蓋，貼張圖就話反駁我，咁樣叫有point?

正評左
反獌越反得勁 代表我地越強

咁你真係下下割席, 你愛隊衰野的事, 你都有份架啦

呢套邏輯邊度黎?
唔講以為你地先係聯賽榜第一

你講到三冠王咁勁, 點解都無乜人想反你地
係你地季中串柒柒, 今日咪有報應囉垃圾

爭冠? 爭前4算啦

原來我有份 咁曼聯拎英超冠軍我係咪都有份

你又要人話你知你點雙重標準，#254講左幾樣，你就冇回應，咁又係屈你？

你獌係咪金錢足球?

你緊係有, 唔係你地點會出黎抽水沾光榮

254嗰幾樣我有講過咩？冇講過都俾人話失雙重標準？

咁即係我愛隊輸波都唔撚關我事

姐係我可以出去同人講我贏過英超？笑我仆街🤣

喂, 咁利記輸波你抽乜春姐

所以咪冇話錯你囉，頭先扮睇唔到，而家指俾你睇，你就割蓆

又叫春

之前有隻獌狗出黎死撐摩狗阻人慶祝無錯, 成班獌又走出黎割蓆

咪咁on9啦，用你講法，姐係希斯坦堡嗰單野都關宜家啲利迷事？

你好乖, 可惜係獌果隻狗, 要送去打針

休戚與共啦, 係利迷都會為果件事上心, 覺得有份去紀念件事

On9=假獌呀
你識條春

割乜野席先？咁我係咪咁講過，你要屈我都拎啲證據出黎啦

呢個藉口都用左好多年, 轉個頭班獌改為名就洗左底

其實獌狗D柒野都唔關你事, 咁獌狗有咩係關你事, 請講

唔好偷換概念啦，關事就關事，唔關事就唔關事，你答我關唔關事就得啦

我覺得作為球迷, 任何關於球隊的事, 都同自己有關啦

唔通你親戚有人死你又唔關事?

反獌無雙

咁我係冇講過，係你自己話我雙重標準，咁你俾證據未？

支持反獌
越反我地越開心

獌狗= glory hunter

咪再轉移先, 你而家獌狗柒左我都唔抽得? 你摩狗阻人慶祝俾人打, 我笑都黎唔切

又唔答我上面個問題

1. 大巴戰術 (摩狗VS大SAM)
2. 米奇老鼠三冠王 VS 魔性三冠王
3. 不能在主場慶祝,要尊重 VS 摩狗係魯營瘋狂慶祝
4. 踩獌直紅 VS 阿狗伸腳主動俾人踩

有無支持過任何一樣?

你叫我就要答架啦
仲有我冇義務要碌番所有回應

果D POINT唔係我老屈, 係真係咁多隻獌衝出黎講過

咁你自J自己強大, 我咪反問下囉,垃圾

喺曼聯留低負評嘅手足唔該入一入黎

內文:
我屌曬你地個老母，曼Post都冇300人，邊到黎300個負評

自己又入人POST講野

只準州官放火, 不準百姓點燈

問緊頭號戰犯連加特

唔講以為曼城捧冠軍，車迷有份分

爆閘入黎慶祝曼城贏波

自己不恥呢種行為, 但而家又咁做

連加特

好撚多謝樓上幾隻獌狗幫我推返起個POST

本身都打算唔反獌住, 因為無晒獌狗出黎咬人

本身都打算唔屌你老母 因為見伯母湊大你個智障童都好辛苦

低質

你睇下個po入面啲人嘅留言先啦柒頭，係得你咁認真

咁唔爭在屌多次喇

你睇第一版樓主講乜野先啦，唔識字就縮返入老母個西到

宜家我有唔俾你抽？我問緊你我點雙重標準，肯答我未？

答未

點解可以咁得閒日日搵料反 又秒回
仲上心到9up post都衝入去反

推一推先

連加特對於反獌勢力真係不違餘力

原來係垃圾猁 唔怪得知

咁都叫上心?我只係咁岩見到入去講兩咀獌狗D柒野
真係唔知邊個認真

係啦係啦
咁岩見到

高質post

9up po都貼出黎

咁心雄打個1字係咪以為可以撚獌狗撚多三五七十個post

點知唔夠一半已經得番一條友同成班爆閘狗討論

拿講明先，係樓主話歡迎我地入黎討論嫁

估唔到樓主咁廢
原本期望有高質反曼

廢龍加油

想當年獌狗輸兩次歐聯，最後一分鐘輸聯賽俾鏝，高登反獌開抽水post 抽足三四頁個盛況 唔知個陣樓主開始睇波未…… 今時今日反獌勢力真係弱咗好多

勢力弱都算 低質個下先陰公
求下有個高質嘅反下曼
唔好派得個樓主同埋愛助攻條辣殺

主要係呢幾年獌聯太柒, 反都廢事, 係今年d獌狗季初串柒柒, 咪俾人抽爆囉

咁啱見到
又咁啱入埋狗竇cap圖

仲以為有幾咁把炮

我撚有cap, 你地係度爆我地閘就真

仲以為獌有幾咁把炮

特登起我底都係咁啱

到宜家都仲未肯應我關唔關事

爆閘？樓主開閘嫁喎，莊閒都未識分

朗尼 10球 16場
盧卡古 10球 18場 2助攻

朗尼好撚抵

認錯人喎, 知唔知樓主係黃色number

其實你除左講果2球助攻仲識講咩
一唔夠人講夠講助攻
錄音機咩？

曼聯在周日英超以2:1作客擊敗西布朗，射手盧卡古連續2場建功，但皆沒有慶祝；領隊摩連奴認為這代表24歲的他變得成熟。

「或者盧卡古望向後備席時，看到領隊也沒有慶祝。或者他愛西布朗，記掛著他們在其生涯早段幫助過自己。」摩連奴（Jose Mourinho）說。「我只會在絕殺對手才會慶祝，有時你要成熟一點，腳踏實地。要是你想到掛靴時也跟小孩一樣，隨你喜歡。」

說到今場，摩佬大讚西布朗：「他們憑死球可以攻破任何對手，真的很強及進取，可以令對手受不少壓力。不過，我們也有不少控球權，而且控制皮球很好，能夠在沒有受太大壓力下終結比賽。」

至於中場安達靴里拉賽後表示，盧卡古一直力求進步：「他希望成為最佳球員。就算他沒有入球的時候，也做了出色的工作。我們是一個團隊，不能夠把所有入球責任都放在他身上，我們要幫忙。」

即係摩狗當時好天真, 好傻?

獌狗回文一律不應

人地唔上心架

你係咪真係on9
連開post嗰個都歡迎人入嚟，你條撚屌究竟小學畢業未

獌狗歪論合集

咁你地咪入囉, 係我唔歡迎姐

呢件利狗都算豬隊友，咁撚蠢都有

屌你老母以為自己紅色大字就啱哂咁
宜家精神勝利法呀

到你唔歡迎咩，以為自己邊個

求下你應我

咁你地咪入囉,\
開你個狗眼睇字啦, 柒頭

其實唔知你問乜, 你亦都完全唔答我的野

傳說中的米奇老鼠三冠王

我宜家咪入左囉，不過你以為自己邊個姐，po又唔係你開，有資格唔歡迎咩

問你關唔關事都唔知我問乜

你地咁得閒撚波台風紀

摩連奴：歐霸盃冠軍毫無意義

車路士領隊摩連奴表示，對於「藍戰士」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事。

賓尼迪斯在2012-13球季曾率領車路士取得了球會歷史上首座的歐霸盃冠軍，不過摩帥卻認為這個獎盃毫無意義。

在BT Sport製作的一部摩連奴的紀錄片中，該名葡萄牙教頭如此說：「當我回到車路士的時候，我感覺到球隊參加歐霸盃的經歷是毫無益處的。」

「歐霸盃根本沒辦法和歐聯相比。無論是這項賽事的水準、參賽的球員、球隊和歐聯都不是一個等級的。一家大球會參加和贏得歐霸盃冠軍是毫無益處的一件事。」()

摩連奴︰歐霸盃重要過聯賽爭前4
曼聯將在周四晚作客切爾達上演歐霸盃4強首回合賽事，領隊摩連奴坦言現時會以此盃賽為首要目標，比聯賽爭入前4更加重要。

同獌狗一樣咁雙重標準

笑到我

我改名仲未同你地風紀申請

邊個撚邊個?狗多就以為撚到人?

2016-2017 六弟 獌

1.伸隻腳出黎俾人踩, 緊係要紅佢
2.先撩人然後打爆人個頭, 都唔係我獌聯錯
3.玩角球旗戰術下九流
4.有球品有分加?
5. 5分鐘補時係人都入到波

WAYNE ROONEY

連我地入post都要等你歡唔歡迎先俾入得啦
威撚到

唔歡迎d狗

波台風紀死獌狗, 我又想改名啦, 幾時俾form我改

個傻仔駁唔到就開始不停大字洗版

呢個post我係入黎提你地柒事

風水輪洗轉, 2001年笑人, 2017俾返人笑, 抵無人可憐啦

好撚型

係，貼兩張圖先叫撚緊人

聖誕啦！加油！
只要你再努力d反，曼狗有一日就會降班架啦💪💪💪

咪自作多情好無, 不如你話反法輪工d人post晒banner叫反到法輪工?

勁有果篇因為反獌詛咒成績差果篇文的味道

最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯失分的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

屌, 快d黎消滅我啦 反撚左咁多年仲健在

唔講以為今年猁狗排第一繼續騎住獌
死撚左去邊呀垃圾

而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差

獌狗d水平真係

不相伯仲啦死獌狗, 咪又係無冠

小學生呀？要人喂埋你 塞張form比你填？
自己問連狗攞form填啦

當....

六弟獌拎歐霸時,
就話聯賽榜無撚用, 三冠王>第2,3,4,5

當...
六弟獌無英超時
就話排名低過佢的球隊無資格笑

死獌狗唔係叫你, 係泛指你地獌狗, 係要自己跳出黎俾我串, 抵你死啦

龍門任搬, 獌聯態度

唔講以為猁狗好高質

係咁笑鳩上年六弟獌既猁狗拎左英超未

人地陣間又串你資格論

波台風紀 = 會員 死獌狗

繼續自己FF完老屈人啦
岩岩自己講完大家都係冇冠一樣咁垃圾
2=4

If I score a goal in the last minute you will see me run, for sure, for sure, but a goal in minute 20-something, 1-0 with a lot to play -- let's play."

真係玩撚晒

唔講以為呢場係絕殺左巴塞tim, 原來係輸1:0

「死獌狗又笑人J歷史」

你地今年拎完歐霸先講過黎咋喎,咁快又割席

ching夠竟係反獌定反摩連奴？

唔講以為上年獌狗拎左英超

好過猁狗歐霸都拎唔到咁囉

獌狗龍門任搬, 真係係佢地身上學到野

我地只需拎出比佢地好的東西去比較, 就以為會令人收皮

獌狗拎左幾多個歐聯呀?

拎唔到? 2001年你地獌狗笑乜柒

獌狗上年講到歐霸冠軍勁過第五

喂睇唔睇到呀 回應下啦

咁我究竟幾時先可以同佢地傾排名?
鏝迷同佢地一傾排名就數冠軍
利迷同佢地一傾歐聯冠軍就數排名

你咪開個post笑囉

michu係咪公公

好正常喎

有冠>冇冠，歐聯>英超>歐霸>冇冠是常識吧

足總杯，聯賽杯就算吧啦

同你一樣

終於有獌狗認左條數

我無切, 但你個名

獌狗咁講, 而家阿狗勁過晒鏝、獌、車、利
因為有社區盾

獌狗+摩狗真係最強既死全家組合

米奇老鼠三冠王, 講到歐霸咁重要點解要笑?

目前為止
可以咁講架
不過季尾就

天作之合, 果陣雲92教都覺得差少少

好撚on9 你地自己係咁set, 唔代表個個都係咁諗

獌狗自我中心到仆街

不如而家英超第2,3,4,5,6落去爭歐霸算啦, 踢乜春英超姐

我有我地諗 又冇逼你認同

但你地拎呢個標準出黎抽水

不相伯仲啦死獌狗, 咪又係無冠
唔知邊撚個講先
排名你自己抽先
駁唔撚到就話人淨係識轉移視線

利有英超亞洲盃

眼殘 社區盾

如果獌上年冇歐霸就收皮啦

其實你地可以set埋
9000萬以下一個球員唔叫浪費金錢, 9000萬以上就叫係
咁你地大條道理去抽疤

我都係搬你果套出黎用姐, 你地搬龍門咁勁, 我點可以唔跟
你都on9

條友好廢

獌狗無打社區盾

呢個杯勁 我地曼聯參賽資格都冇

學你地姐, 做咩咁唔like, feel到你地d仆街野未

好酸死獌狗

其實無人會認同獌果套, 咩歐霸>英超

啱呀 酸過檸檬

米奇老鼠三冠王

英超冠軍 》 歐霸冠軍 是常識

由2001年酸到而家

邊個講歐霸>英超

你地樓上有隻狗話歐霸冠軍>第二

搞到胃酸過多

Well 一個有獎 一個冇獎

KYI話歐霸>無冠, 意下即指上年熱刺廢過你地

咁你地笑乜春阿狗拎社區盾

係咁引到你地班狗雙重標準

收撚皮啦
自己ON99set規矩又老屈返我地
猁狗無恥就不嬲
你條垃圾可以話係無恥之最

阿有社區盾, 你獌狗第二又點? 係咪咁解?

你班仆街入黎同我搶玩具
冇人玩你地就唔玩，我一玩你地就爭住玩，屌曬你地老母

學你老母咩
自己咁諗就認啦

嘩,屈返我?

大把狗俾我撚, 排隊啦死獌狗

呢套雙重標準真心係你地到黎

邊有笑 上年先攞完

瘦田冇人姦嘛

獌狗瘋狂割席唔認數

你地獌狗有笑, 唔係指你一個

笑我利拎英超挑戰盃

不相伯仲啦死獌狗, 咪又係無冠
岩既
依d野唔係你自己想打既
係學我地姐
無恥到

啱呀 猁狗有個英超亞洲盃都勁過我地

獌狗自己唔拎聯賽盃, 足總盃果陣就屈係飛機盃, 到自己拎就無事

呢個post第一次post就屈係我?
呢套係上幾個撚狗post已經係你地d人

真你老母心咩
柒撚左就收皮啦

點解早排好多抽狗post你地唔敢入?

你屈人咁勁, 岩晒做公安

我上個禮拜開始已經留意依件野啦
佢件互含兄弟唔撚見左

個個好似你咁得閒咩

屌, 呢班獌狗勁撚低質, 回黎都浪費時間

依隻狗好有迪清高feel
無視晒所有不利自己既野就唔覆
之後一句回黎都晒時間 / 睇下你班友俾我撚到好爽 黎收尾

屌, 呢班獌狗勁撚低質, 回黎都浪費時間
自己講過又唔撚認, 下下要我好似問小學雞咁, 真係無意思
獌狗又不停割席 好撚好笑

小學生今年幾號放聖誕

不相伯仲啦死獌狗, 咪又係無冠
獌狗自我中心到仆街

不如而家英超第2,3,4,5,6落去爭歐霸算啦, 踢乜春英超姐

依兩句野係獌狗打既

俾幾隻癲狗纏身, 討論極都離題

可能今日第一日放

真係講黎都浪費氣力, 呢d野己經係前幾個post有獌狗講過

根本係循環
獌狗抽過水--->有獌狗唔認---->舉證據指證--->有獌狗唔認------>屈返你---->舉證據指證--->

吓
乜你果啲係討論黎架
仲以為你係到發噏瘋咋

同獌狗講野真係浪費心血, 點極唔明, 蠢人之中佢地一定排第一

post晒慶祝論唔覆, 你地獌狗一定係選擇性失明

根本係循環
獌狗雙重標準--->有獌狗唔認---->舉證據指證--->有獌狗唔認------>屈返你---->舉證據指證--->

真

一定係咁 除左唔係

好撚多謝咁多獌幫手推post
我風閒再post下d新聞同相

不嬲都睇major trophy多過排名ga la
你地自己都係j major trophy =,=

快啲捉晒佢地去睇醫生啦

痴線, 撚完狗精神爽利, 食完晏見眼訓再上黎撚下狗先

唔好咁啦巴打 人地好似DC狗架渣，唔受得咁多

一邊覆，一邊話曬時間，真正走住黎屌

MAJOR 你樓上有獌狗話足總、聯賽唔計

其實我由頭到尾都支持乜都計
係你地獌狗成日搬龍門
一講歐聯就拎英超講
一講排名就講歐霸

大家入黎都係諗住關心下個無家可歸嘅小狗

天氣凍，著多件狗衫

渣ga
等緊你撚人架喎

十足十唔夠人打嘅廢老又或者小學雞

朗尼是無辜的

數近期英超狀態最好的前鋒，可能不是阿古路或者盧卡古，也非哈利卡尼，而是愛華頓的朗尼。在昨晚（12月18日）英超，朗尼雖然射失一球12碼，但他其後交出助攻，並且把握得到之後的12碼機會建功，帶領愛華頓主場以3：1反勝榜尾的史雲斯。

幾多錢呀?

朗尼出少兩場, 但同盧卡古一樣入球
半季黎講, 盧卡古係買黎都多餘
唔放朗尼買盧卡古咪唔使俾人笑金錢足球囉

呢兩野朗尼就學唔到啦

普巴於今仗賽前向記者表示，希望曼城之後會有主力球員受傷出唔到場：「曼城依家好弗，要佢哋失分好難。曼聯之前不斷有主力受傷而影響成績，我希望佢哋都會一樣。」

想人受傷, 好品

你自己又話唔撚歡迎獌狗入
依家你又想點呀

又唔係我開, 我又無係果dpost話唔歡迎, 驚你就認啦柒頭

7500萬囉 都幾肉痛 你諗下 可以買到31,250,000個脆弱雞腿bell chan 夠你食足十世有多

真
不過唔放朗尼 又再買盧卡古 有冇得諗？

真 盧卡古

龍門擺撚到呢
叫獌狗躝返入狗區
又要人去依度去果度
波台風紀勁撚到

連開post嗰個都歡迎人入嚟，你條撚屌究竟小學畢業未
咁你地咪入囉, 係我唔歡迎姐

我撚有cap, 你地係度爆我地閘就真
波台風紀連獌狗俾去邊個post都要理佢歡唔歡迎
憑乜撚野傻閪龍

迷Lin無罪

又唔使我比錢，話之佢75億

喂 配合下 扮下肉痛啦
人地搵段新聞都要時間啦

sor牙

喂喂喂 人地好忙㗎 功課都未做曬 比人抖下啦

純粹想撚狗 好似啲狗仔追飛碟咁跑黎跑去

買黎多唔多餘曼狗都未講
幾時到猁狗加把嘴？

之前同兩隻獌食飯 佢地話最憎鏝城 因為佢地玩金錢足球

條死利狗真係 講嚟講去都三幅屁 貼垃圾新聞 大紅字 屌你係咪理屈詞窮到咁撚樣 好似d扶康會弱智仔楚楚可憐咁用k型既動作望住我不停repeat同一樣野

推
等你地反曼反得咁過癮丫拿
係時候收皮

睇住個post 名 撚狗咁撚 4隻字

忍唔撚住笑咗出黎

早前在曼城主場外，襲擊及種族歧視翼鋒史達寧的足球流氓，在周三被判入獄16個星期。

曼城於上周六英超，主場大炒熱刺4:1，梅開二度的史達寧（Raheem Sterling）賽前在曼城訓練場入口附近被人用腳襲擊，而史達寧與施襲者爭吵時，更被種族歧視的言論攻擊。

警方其後拘捕了一名名叫卡爾安達臣的29歲曼聯球迷，由於其惡行被閉路電視拍下，證據確鑿，所以這名有前科的足球流氓只好承認控罪，同時透過律師向史達寧道歉，法庭最終判了他入獄16個星期。

根據檢控官在庭上表示，卡爾安達臣向史達寧大罵粗口及種族歧視字眼，而且4次踢向對方：「我不認為這樣的事情，今時今日仍然會在這個國家發生。」

呢種低汁回覆真係好撚傻鳩
小朋友鬧交咁

好撚柒呀獌，強陣出擊豬波

會唔會無晒獌狗入嚟

ching又撚狗

佢地前排以為自己好威，而家柒到咁緊係出黎

屌，潛晒，一陣又話無咁得閒覆post

🤣🤣🤣🤣

獌狗快d蒲頭爭玩具玩啦

爵士連加特，熊餅，chong,出嚟俾朕撚兩野

明明好多狗mon晒post

On撚9都唔知補3分鐘做乜尻 補1分鐘咪算 垃圾球證迫害我獌

之前有獌話補5分鐘係人都入波

真 補多5分鐘我地伊巴帶埋帽啦

無錯 但佢地四隻腳 所以俾人入

去愛護動物協會告9你 成日虐蓄

早兩日報漁護署，好似捉撚左連加特，畢特拿，熊餅，chong幾隻癲狗

終於出現返

學你手足咁講, 咁得閒逐個覆咩

叫佢地出黎受死啦

上心到

咁又叫上心?

你記得我幾日無上水你一定唔係上晒心
俾我係你就潛啦

好難唔記得 你日日咩po都入去反
上討論區要潛

講到無野講
不過係喎佢啱喎
今日唔撚等幾時

你潛咗咁耐，你終於出現返

終於肯出黎我撚

喂, 你獌贏人幾多球?

好想問下其他反曼同上面條傻鳩割蓆未
次次唔夠人講就紅色大字錄音機
又鍾意做風紀
唔夠人講就潛，曼聯豬波就即刻上水話要撚狗

用紅色大字就要人割席, 唔到你唔認係風紀啦

獌狗輸波唔抽, 唔通拜你山先抽咩, 傻鳩, 潛啦,柒頭

輸波唔抽唔係波台啦
但係一邊話唔上心
但又記得晒人個名又入人地9up post
呢樣好笑

都未撚見過啲咁On9嘅反曼
最叻就係斷章取義

可唔可以答我獌聯贏幾多球呀?

傳送門

摩佬一講絕殺先會慶祝....

This Christmas,我輸俾英冠

曼聯球迷打人，被判入獄

輸俾英冠可用藉口

補時5分鐘係人都入啦！

所謂獌狗精神，輸波打人

又潛晒 落毒太猛

得閒到

入去討論下

畜生獌捱夜睇愛隊仲未起身？

定嬲緊主隊瘋狂慶祝

其實進步左

[quote]其實進步左
[img]
好彩摩二炸

不如你講下可以討論啲咩
同你一齊反曼？

咁你又入黎

呢個好笑

巴打你個名

又想做風紀
上面啲post唔係打稻草人就係抽水，無討論價值
但係呢個post就唔同呢，有你啲on9野加持

摩狗唔慶祝都走入人地更衣室俾人淋啦，有咩出奇

但呢度明明係反獌, 你入黎做乜

一齊反

你條柒碌真係有閱讀障礙

屈人文盲

#16個天真西幾好笑
而家咁多小學生都上連登

轉移視線,勁

訓左冇睇，daddy琴晚強陣出擊大炒布唔知乜撚嘢幾多球

一陣又轉移視線搵我黎開刀

悶唔悶D, 明明講緊你獌琴晚幾多

嘩屌你老母見撚到你講依句真係笑撚到
估唔到而家波台仲有天真傻西留言

一陣佢地咪又係用個POST黎轉移視線, 撚想討論

G持 第一個似是而非嘅討論區

獌狗繼續打飛機

佢地仲未明我地反佢地啲咩

連皇馬迷都反就知佢地勁過皇

🔴🔴🔴

聯賽盃4強的紅燈

原來CY俾人JER咁行因為佢勁

佢地就係明先重覆又重覆做俾大家睇

仲有件畢特拿狗係到咬我

魔性
黑盡天下仇敵強隊
環抱c朗出走之錢
4424 人傑地靈
育獌狗一代菁英
樹仇敵千萬人敵
魔性
魔性
魔性
URRSH!!

你又入曼區

幾時有入?

到今時今日都仲有獌狗覺得反獌既一定係利迷 真係好撚柒

咩迷唔緊要, 真心因為獌狗太柒

on9仔
上次爆曼區閘已經唔係利狗啦

咁你又屈我入你狗區

兩者冇關連

我問緊你做咩屈我入狗區

天真傻西呢？🤓

兩件事黎

係
曼點柒
你都係天真傻西

我獌重返正軌

入黎比人撚
未贏大戰wo獌狗 等多陣贏番場成班一齊走出狗竇ok?

你知唔知你自己講緊乜鳩呀
屌你九唔搭八
自己話反曼就一定利迷，佢講唔係你就話佢屈你
宜家白汁雞皇飯呀

屌你老母反撚夠未啊
尋日輸比隊垃圾已經好唔開心
一起身見到你班仆街煩撚住晒就更加火
屌你老母反獌狗

我都唔明
係咪曼前世殺左你地d老豆老母
大家和平共處唔得既
今年鏝黑成咁我地都無4出撩事鬥非

淨係屈鳩曼城黑哨已經罪無可恕
自己垃圾咪自己垃圾囉，係都要屈鳩曼城屈鳩利物浦

好大既官威呀包大人
只准當年屌人4424，不准今天屌你插水黑哨

要屌咪出去開post屌，依到反獌唔知你隻狗仔入黎比我地撚做乜撚野

摩連奴一到發佈會，其他球隊的人便都看著他笑，有的叫道，「你今又輸給平民球隊了！」他不回答，對記者說：「其實對手實力非常強，他們隊的布歷治和史密夫都是未來金球獎的有力競爭者，我們的球員太平庸，還需要引援。」他們又故意的高聲嚷道，「對手一定又慶祝了！」他瞪著眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我親眼看到你不擺大巴去欺負升班馬，被吊著打。現在又被英冠球隊瘋狂慶祝。」他便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「沒擺大巴的比賽輸了不能算輸…沒擺大巴！！沒擺大巴的比賽，能算輸嗎？」接連便是難懂的話，什麼「球隊的隊醫竟然全是男的」，什麼「米希達恩可能是多特的奸細」，什麼「還需要5億引援，球隊才能勉強有攻擊力」，引得眾人都哄笑起來，發佈會內外充滿了快活的空氣。

獌狗底撚死

入黎同你爭論就比你撚
冇曼迷入黎就話唔敢入黎
點同你地玩呀

咁的確係俾人撚嘛 你敢入到嚟咪又係俾人撚

一隊波輸俾弱隊柒左最多俾人笑一兩日

但你隊波笑人泊巴 金錢足球 功夫隊 而今時今日又做齊晒 你個主教練又串柒柒有口話人冇口話自己 外加4424 依家唔撚留返拜山先撚呀？俾著耶穌都想撚你啦

嘩 下下都講到咁中你叫人地點敢蒲頭

加埋唔俾人慶祝

咁啫係究竟撚咗啲咩

你聽日返學問下你班主任 應該答到你

以後自己愛隊輸波就可以用呢句叫人咪抽水

條友太低質，唔撚使理佢

屌你老母反撚夠未啊
尋日輸比隊垃圾已經好唔開心
一起身見到你班仆街煩撚住晒就更加火
屌你老母反獌狗

笑到我 再小學雞點

其實你知唔知咩叫撚
追返post上面你個反曼手足就叫俾人撚啦

其實你知唔知咩叫撚
追返post上面你個獌狗手足就叫俾人撚啦

我想講 呢段野條友係阿狗黎😅

正想講佢好小學雞

又中伏呀傻西

你呢個傻仔究竟要兜幾多次
平時都無乜上水講野，今次真係忍唔住

針對我都不代表你贏左反獌

解釋下點解只可以你地笑鳩其他隊唔俾人地笑鳩番獌狗？
好大既官威？邊個先係呀

宜家唔俾你笑

獌狗輸波仲唔笑

痴撚線 和平共處

睇番幾年前係邊隊畜生球迷贏波串嘴輸波潛水？
三分已袋呀賤種獌

push

唔好死撐啦 好柒

黑成點 想學野

祝反獌狗被皇天擊殺！！！

十卜盧助ching 撚狗咁撚班獌狗

屌你都話咪撚再反
好煩啊

獌狗終會戰勝歸來
今日無反獌

我地反獌關你撚事牙 屌你老母 死獌狗？

大戰過後 又要繼續

好多手足早起反獌

我獌踢多一個大炒李城幾球？

連續兩場比人絕殺

獌生性踢場好波
等班畜牲有得蒲頭啦

聖誕節都無得慶祝

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！/

咪係，自己隊波已經垃圾
同啲fd講十幾分以我地嘅魔性自己一定追到，而家比人笑到臉黃
你地就係度落井下石
我地一直公平作賽
唔明點解比人針對
明明其他隊都失分但剩係笑我地
我地係足球史上最佳！
大家請比返應有嘅尊重我地！

今日又有

對唔住囉，我發住夢都咒獌失分

日經

獌狗以為自己對李城食硬就賽前抽水，結果

獌鳩大炒垃圾李城幾多球?

食唔食鳩佢地都抽水架啦，之前曼市打比車唔知輸俾邊隊，佢地又咪照抽

屌而家心情極差
又補時負碌

垃圾車過獌狗頭嘅時候要暴動了
咁鍾意講排名論

我獌絕殺前列球隊

不過全取一分咋

期待緊

無慶祝

獌近三場不勝，一定又關反獌事

2-5都好接近

獌仲未完整地拎到3分
失夠分未

谷左幾個星期

就黎一個POST

結果咪亂咬人囉

留意到有畜牲自認金錢足球鳥

之前仲自稱MAKE PROFIT最勁球會, 自供自給, 不算是金錢

而家無啦啦又話歡迎加入金錢足球
真係龍門任擺

一陣又有D獌狗話果隻獌狗不代表所有
割席黎講, 獌狗全球最快

絕殺左幾場笠撚哂水

三城搞到獌聯柒到咁, 俾我都潛

一講on9野= 係反獌扮獌迷/假獌

成撚日割席, 果個爵士連加特做呢樣最勁

依兩日獌狗係咁抽9猁水諗住我地唔記得佢地連續2場比人絕殺

成個聖誕節得獌狗送大禮令成個波台開心

傻鳩獌淨係識抽利
以為反獌=利
真係弱鳩智

我車迷都反鳩佢啦
E暈屍穿心腳 竟然係杜奧巴食黃牌
E暈屍收山腳 竟然係費托2黃1紅
重有12-14呢2季史丹福橋打獌狗 越位入波 紅牌迫害乜都做齊
果陣成班獌狗d嘴臉 咩3分已袋理撚得你 熱血
獌狗真係世界上最嘔心嘅球迷

痴撚線又失分

獌狗球迷會不如直接變做治喪委員會

daddy 塊面黑到
唔知今次有咩藉口贏唔到? 撞暈盧卡古?

地上最強中場加隊長:

有波唔通唔入咩

獌迷幫daddy 諗埋啦

得3分鐘, 起碼都要好似上半場咁6分鐘啦

班獌真係好搞笑

貼堂
下個post 加番熱血隊長入波先

獌聯班高層係咪戇鳩嫁 唔撚科水比摩佬買人點羸波呀...

屌比多3億先啦喂. 買完人爬曼城頭

今次摩9又有咩藉口

見到獌狗嬲到訓唔著真係好撚爽

有咩球員踢波風格同普巴類似?

施丹，細哨混合體

熱血鬆踭

普狗對住細哨比人扭到ankle break 啦

呢條獌狗成日陰d陰d
食過雀屎真係唔同

真。食屎狗

嘩屌 呢下中咗內臟 真係可以好傷

公海暴動

90m 買個一人之力
可以扭轉勝局嘅球員
抵丫

獌：普巴嗰腳係閱讀球賽能力

【英超重頭戲】紅魔爭「聖」靠普巴

【體育】主場出擊，加上先後賽和李斯特城及般尼，曼聯在周六英超定必全力搶攻，力求擊敗修咸頓重返勝軌。
撰文：歪花

作客被李斯特城於完場前逼和，曼聯尚可歸咎前線有多次黃金機會皆未能攻入保險球，但上仗主場迎戰般尼，竟然於上半場就落後2球，就算在下半場追回1球，但之後表現都甚為平庸，幸好在完場前終能扳平。

連格上仗後備登場梅開二度，成為搶得1分的功臣，今役勢重返正選。不過，雖然這名英格蘭國腳近況大勇，而且射門及第一時間傳送的功夫甚為到家，但組織能力普通；由他出任攻中，令中場保羅普巴在前線更形重要，必定要負擔起更多組織的責任。

領隊摩連奴剛戰首次以神鋒伊巴謙莫域正選合拍首席射手盧卡古，可是效果平平，伊巴更於半場過後已被換出，相信今戰會退居副選，以後備殺手的姿態登場。

紅魔狀態低迷，但修咸頓的近況更差，近7場錄得3和4負的不勝頹勢。事實上，聖人今季演出平平無奇，失去了前數季的銳氣，而且進攻火力弱，在射手查理柯士甸繼續停賽之下，不論用上加比亞甸尼還是沙恩朗，把握力都欠奉，單靠杜辛泰迪治、保法爾等翼鋒鑽營，難成大事。

紅魔眾球員明顯陷入信心危機，踢來沒精打采，但剛戰在補時階段逼和對手，有望提升士氣。不過，單靠士氣難以全取3分，曼聯要漂亮地反彈，中場核心普巴定要盡快重拾狀態，這樣將可連好友盧卡古也激活。

鄰近年尾摩佬要出去食飯

不如話幫隊友刷助攻
改名做神犬普巴啦

仲有小狗當年係車仔個龍走出黎頂入 居然冇offside

有場馬達 托利斯同場上半場3比0對住49000
下半場球證判2個12m比49000最後3比3 我屌你老母49000

死獌狗潛哂水

魔性太澎湃停賽3場

都話死獌狗好鐘意抽猁水轉移視線，班狗唔肯認，其他隊fans抽猁水無獌狗咁落力

個陣班雜種獌狗串到識飛，稍為有良知都無可能鐘意獌呢d濕鳩卑鄙球隊

明明前6有3隊失分
得獌係大家都係咁抽
其實都說明左獌有幾神憎鬼厭

明明猁狗就係獌嘅天下第一擋箭牌

佢地仲以為自己波比人反係因為佢地勁

乜撚野關注

唔睇佢地邊有笑料

獌區又笑死人
又谷住谷住笑唔到利狗

好驚佢地爆

又冇得笑

嬴左愛記射住先

又射唔出啦屌
班獌狗想迪布尼斷腳
點知今場正選

Kdb傷左就大曬飛機有得追
一正選就做番曬死狗

講真獌狗班畜牲根本就唔係鍾意同欣賞足球
只係鍾意做獌聯死忠

死獌狗真係死獌狗 冇改錯名

搵唔到

唔爆閘住啦
慢慢撚先過癮

feel到班賤種唔夠我黎
揾唔到位入我 自己又無point

獌狗真係狗

班傻鳩獌果然見車仔失分就串77

屌你唔講以為升上榜首，落後15分嘅第2咋傻鳩

1001

屌原來沉撚咗

又笑得

班傻鳩獌果然見我利出局就串77

我地有高普daddy 無冠夠熱血就得

又撚狗

樓主呢

撚狗咁撚！

隻伊巴變左condom

屌你廢撚到

一代宗師靚波

屌你老母反撚夠未啊
尋日輸比隊垃圾已經好唔開心
一起身見到你班仆街煩撚住晒就更加火
屌你老母反獌狗
我都唔明
係咪曼前世殺左你地d老豆老母
大家和平共處唔得既
今年鏝黑成咁我地都無4出撩事鬥非

山神好撚勁呀

我獌又柒
靠山狗後上奪冠未

黑撚到仆街都要輸

好撚柒

仆街紐卡金錢足球，玩撚咩

以前傻鳩獌淨係識笑torres
依家

空門fake

魔性足球又贏一場

只要曼城失多16分 我獌都仲有機會

不過暫時成堆傻鳩要縮翻入老母個西先

🤭

開無雙mode場場踢鳩到人地傷到唔夠人踢一定可以全勝出線
反正獌一定唔會紅
魔性

死獌狗

反曼又捐番入佢地老母個閪

捐左入你老母度呀4424

多謝一齊睇波
可以訓啦各位

點入會？

猁迷在哪裡